羅校長不離不棄支持區¯\_(ツ)_/¯

你同個老師有親？關你撚事¯\_(ツ)_/¯

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

(๑•̀ㅂ•́)و✧

做咩踢維尼下陰